msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Language: zh_Hans\n"
"X-Qt-Contexts: true\n"

msgctxt "Description|"
msgid "Predictive Analytics"
msgstr "预测分析"

msgctxt "multiVarControl|"
msgid "Control Variables"
msgstr "控制变量"

msgctxt "multiVarControl|"
msgid "Only include previous"
msgstr "仅包括之前的内容"

msgctxt "multiVarControl|"
msgid "Overall control summary table"
msgstr "总体控制总结表"

msgctxt "multiVarControl|"
msgid "Order table by proportion"
msgstr "按比例对表格进行排序"

msgctxt "multiVarControl|"
msgid "Transpose table"
msgstr "转置表格"

msgctxt "multiVarControl|"
msgid "Overall control plot"
msgstr "总体控制图"

msgctxt "multiVarControl|"
msgid "Points"
msgstr "点"

msgctxt "multiVarControl|"
msgid "Line"
msgstr "线"

msgctxt "multiVarControl|"
msgid "Both"
msgstr "两者"

msgctxt "multiVarControl|"
msgid "Add jitter"
msgstr "添加抖动"

msgctxt "multiVarControl|"
msgid "Out-of-bound metric"
msgstr "超出范围的指标"

msgctxt "multiVarControl|"
msgid "Number"
msgstr "数量"

msgctxt "multiVarControl|"
msgid "Proportion"
msgstr "比例"

msgctxt "multiVarControl|"
msgid "Proportion limits for reporting"
msgstr "报告用的比例限制"

msgctxt "multiVarControl|"
msgid "Estimation limit"
msgstr "估计限值"

msgctxt "multiVarControl|"
msgid "Prediction limit"
msgstr "预测限值"

msgctxt "multiVarControl|"
msgid "Proportion Estimation"
msgstr "比例估计"

msgctxt "multiVarControl|"
msgid "Summarise after every"
msgstr "在每次之后进行总结"

msgctxt "multiVarControl|"
msgid "data points"
msgstr "数据点"

msgctxt "multiVarControl|"
msgid "MCMC draws"
msgstr "MCMC 抽样"

msgctxt "multiVarControl|"
msgid "Multivariate binary control plot"
msgstr "多变量二元控制图"

msgctxt "multiVarControl|"
msgid "Prediction"
msgstr "预测"

msgctxt "multiVarControl|"
msgid "Prediction horizon"
msgstr "预测范围"

msgctxt "multiVarControl|"
msgid "Forecast plot"
msgstr "预测图"

msgctxt "multiVarControl|"
msgid "Prediction table"
msgstr "预测表"

msgctxt "multiVarControl|"
msgid "Show predicted number"
msgstr "显示预测数量"

msgctxt "multiVarControl|"
msgid "Bin predictions every"
msgstr "每个分箱预测"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Dependent Variable"
msgstr "因变量"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Time series variable to be predicted. (needed)"
msgstr "需要预测的时间序列变量。（必需）"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Time"
msgstr "时间"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid ""
"Time variable that each corresponds to the time stamp of each observation. "
"Can be in the following formats: ['YYYY-MM-DD', 'YYYY/MM/DD', 'YYYY-MM-DD HH:"
"MM:SS', 'YYYY/MM/DD HH:MM:SS'] (needed)"
msgstr ""
"时间变量，表示每个观测值的时间戳。可以使用以下格式之一：['YYYY-MM-DD', 'YYYY/"
"MM/DD', 'YYYY-MM-DD HH:MM:SS', 'YYYY/MM/DD HH:MM:SS']（必需）"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Covariates"
msgstr "协变量"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Covariates to be used in the prediction model. (optional)"
msgstr "在预测模型中使用的协变量。（可选）"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Factors"
msgstr "因素"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Include in Training"
msgstr "包含在训练中"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid ""
"Logical variable (only 0 or 1) indicating which cases should be used for "
"training and verifying the models (= 1) and which cases should be predicted "
"(= 0). This variable is necessary for making predictions when covariates and "
"factors are supplied"
msgstr ""
"逻辑变量（仅为 0 或 1），指示哪些案例应用于训练和验证模型（= 1），哪些案例应"
"进行预测（= 0）。当提供协变量和因素时，此变量在进行预测时是必需的"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Time Series Descriptives"
msgstr "时间序列描述"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Error Bound Selection Method"
msgstr "误差界限选择方法"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "σ threshold"
msgstr "σ 阈值"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Trimmed mean"
msgstr "修剪平均值"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Percent"
msgstr "百分比"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Custom period"
msgstr "自定义时间段"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Start"
msgstr "开始时间"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "End"
msgstr "结束时间"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Display control chart"
msgstr "显示控制图"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Spread points equally"
msgstr "均匀分布点"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Points"
msgstr "点"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Line"
msgstr "线"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Both"
msgstr "两者"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "All data"
msgstr "所有数据"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Control bounds"
msgstr "控制范围"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Enable grid"
msgstr "启用网格"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Custom plot focus"
msgstr "自定义图焦点"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Diagnostics"
msgstr "诊断"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Tables"
msgstr "表"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Custom table focus"
msgstr "自定义表焦点"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Plots"
msgstr "图"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Histogram"
msgstr "直方图"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Lags"
msgstr "滞后"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Partial autocorrelation function"
msgstr "偏自相关函数"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Feature Engineering"
msgstr "特征工程"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Forecast Evaluation"
msgstr "预测评估"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Evaluation Plan"
msgstr "评估计划"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Training window"
msgstr "训练窗口"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Prediction window"
msgstr "预测窗口"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Select slices from:"
msgstr "从中选择切片 :"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Maximum nr. of slices"
msgstr "最大切片数"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Cumulative training"
msgstr "累积训练"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Show evaluation plan"
msgstr "显示评估计划"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Model Choice"
msgstr "模型选择"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "linear regression - y ~ time"
msgstr "线性回归 - y ~ 时间"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "linear regression - regression"
msgstr "线性回归 - 回归"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "linear regression - regression + lag"
msgstr "线性回归 - 回归 + 滞后"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "bsts - linear trend model"
msgstr "bsts - 线性趋势模型"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "bsts - linear trend model - regression"
msgstr "bsts - 线性趋势模型 - 回归"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "bsts - autoregressive model"
msgstr "bsts - 自回归模型"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "bsts - autoregressive model - regression"
msgstr "bsts - 自回归模型 - 回归"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "prophet"
msgstr "预测"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "prophet - regression"
msgstr "预测 - 回归"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "bart - regression"
msgstr "BART - 回归"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "bart - regression + lag"
msgstr "BART - 回归 + 滞后"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Evaluation Metrics"
msgstr "评估指标"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Probabilistic"
msgstr "概率"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Continuous ranked probability score"
msgstr "连续排名概率评分"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Dawid–Sebastiani score"
msgstr "Dawid–Sebastiani 评分"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Log score"
msgstr "Log 评分"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Coverage"
msgstr "覆盖率"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Bias"
msgstr "偏差"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Probability integral transform"
msgstr "概率积分变换"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Deterministic"
msgstr "确定性的"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Mean absolute error"
msgstr "平均绝对误差"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Root mean squared error"
msgstr "均方根误差"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "R²"
msgstr "R²"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "PIT Binned Density Plots"
msgstr "PIT分箱密度图"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Prediction Plots"
msgstr "预测图"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Models to plot"
msgstr "要绘制的模型"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Ensemble Bayesian Model Averaging"
msgstr "集成贝叶斯模型平均"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Method"
msgstr "模型"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Expectation–maximization"
msgstr "期望最大化"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Gibbs sampling"
msgstr "吉布斯采样"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Next test slice"
msgstr "下一个测试切片"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Same test slice"
msgstr "同一个测试切片"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Last"
msgstr "最后"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "% of data"
msgstr "数据的百分比"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Model weights"
msgstr "模型权重"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Show per slice"
msgstr "显示每一个切片"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Future Prediction"
msgstr "预测函数"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "data points"
msgstr "数据点"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "All data points"
msgstr "所有数据点"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Skip between training slices"
msgstr "在训练切片之间跳过"

msgctxt "Description|"
msgid ""
"This module offers time series predictions and combines them with quality "
"control concepts. That way one can predict whether a process will exeed a "
"specified boundary in the future."
msgstr ""
"该模块提供时间序列预测，并将其与质量控制概念相结合。通过这种方式，可以预测一"
"个过程是否会在未来超过指定的边界。"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Impute missing values"
msgstr "输入缺失值"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Prediction type"
msgstr "预测类型"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "No forecast - verification only"
msgstr "无预测 - 仅验证"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Training indicator"
msgstr "训练指标"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Periodical"
msgstr "周期性的"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Number of periods"
msgstr "周期数"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Unit"
msgstr "单位"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Seconds"
msgstr "第二"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Minutes"
msgstr "分钟"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Hours"
msgstr "小时"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Days"
msgstr "天数"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Weeks"
msgstr "周"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Months"
msgstr "月"

msgctxt "predictiveAnalytics|"
msgid "Years"
msgstr "年"
